男朋友成日偷偷地放屁之後望住我奸笑

我可以點做？ 真係唔想再聞佢d屁

咁都負皮

咁你玩完屎眼都遇左架la

佢插你嗰陣，你放屁薰臭佢碌野囉

分手都有份

重活佢個

塞住佢肛門囉

我忍唔到嘛